# tests
-------------------------------------
Готовый проект находится в папке `project`, всё остальное это мишура.
-------------------------------------
Сначала хотелось сделать с помощью `npm` с разбиением блоков на отдельные фалы. Но как только началась самая интересная часть работы с `js`, все пошло по бараде.
Чтобы не терять кучу времени на поиск сути проблемы, весь проект перекачевал в папку `project` со всеми необходимыми файлами для простого запуска через `index.html`.

В работе из дополнительных библиотек использовались стили `JQuery Ui` сам `JQuery Ui`, ну и `JQuery`.
Для кроссбраузерности был использован `Bootstrap 4` от туда ещё были взяты "хлебные крошки".

Всё кроссбраузерное кроме самой секции калькулятор. Т.к. не сталкивался с адаптиом таблиц.

Хотел написать ещё один вариант запроса к php через `fetch`, но не стал.

Не сделал валидацию формы, но если бы делал её, то через `jQuery validator`.
